蘋果公開影片 確認速龍警員警棍套上金屬環

【1250】網上流傳一張相片，疑似速龍小隊警員在昨晚的元朗鎮壓中，在其警棍上「加料」，套上金屬環，令其殺傷力大增。惟有人質疑相片為改圖。《蘋果日報》今日公開影片，片中可見該速龍隊警員的警棍上，確實套上了金屬環。

黑社會！

推

好威wo矮仔狗

推爆佢，死垃圾畜聾黑警

同黑社會有咩分別

宣揚開去
尤其外國
國際遣責

畜牲

個環有咩用？

屌

帶j環？

放上軍事法庭

呢獲你仲唔pk

狗官開佐記招未

警黑

同黑社會一樣

警方大隊速龍小隊昨晚在示威者和平撤離期間，突然衝入元朗西鐵站拉人，以警棍狂毆多名示威者，不少人被打至頭破血流，其間網上熱傳有速龍小隊使用加裝了金屬環的高殺傷力「改裝警棍」，質疑警方濫權，但亦有人質疑是否P圖。《蘋果》翻看昨晚的採訪片段查找真相後確認，其中一名速龍小隊成員使用的警棍，異於正常光滑的警棍，該支疑似經改裝的警棍，近前端位置有一個環狀物，看似是有4個圈的金屬環（貌似水喉戒指）。不少市民包括懂劍道者均批評，在警棍加裝突起物如金屬環會加強其殺傷力，恐令被打的示威者傷勢更重，要求警方交代有關警棍的改裝是否違規或違反警例。

從影片亦可見到，該名手執疑似「改裝警棍」的蒙面速龍小隊成員昨晚在元朗西鐵站情緒激動，近乎失控，不時揮動警棍威嚇在場人士，最終要由其他同袍拉着及「抱着他」，命令他冷靜及後退。從影片所見，他並沒有展示警察委任證或警員編號，故記者無從確認其身份。至於其他速龍成員的警棍，則未見有鑲環的情況。

有劍道愛好者fb刊出該速龍小隊及疑似改裝警棍的相片，指若警棍加裝了有關金屬環，一旦示威者頭部被打中恐「一扑即穿（頭）」，質疑警員的做法「心理變態，必須追究，違反警例」。多名留言的網民質疑有關速龍小隊警員的做法屬濫權，指該警員的眼神目露凶光、「殺得性起」，斥他是害群之馬。亦有人指這正好解釋了警方何以一直拒絕成立獨立調查委員會。

thx
學到嘢
大家跟住做

黑社會就藤條加鋼珠

白衣人籐條都有環喎

癡線，你班狗遲d個個裝鐵蓮花

黑警

癲狗

同加粒釘既效果差唔多
安全帽一下穿
冇帽好大鑊

推
—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

必須煲大佢

呢啲真係唔止過份武力
根本係反人道，想藉機置人於死地
一定要追究到底

痴撚線

顛撚到

DLLM!

lm

cls

白衫佬藤條鑲鋼珠
速龍狗警棍套鐵環

行徑一樣 衣著統一 行為一樣
一個自稱執法 一個保家衛族

有牌爛仔唔係浪得虛名

殺人...

真係想人死

昨晚在元朗西鐵站有速龍小隊成員揮舞疑經改裝的警棍，接近棍頭的位置有疑似金屬環的物體，恐增加了殺傷力（紅圈所示）。蘋果日報圖片

正常的警棍是平滑的。

死仆街

dllm

警察幾時p到k.. 而家係軍政府

push

果然一家親

邊獲佢地有pk ?

似係狗乸

推啊屌

痴撚線狗

Push

可以團購出去裝

728
728
728
728
728

喂 警察wor

你老母閪，克制？

cls
光復香港時代革命

好狗

黑警話問心無愧 但係又唔俾人查 可恥

呢班人渣，一定要告到佢仆街

最大問題係日日都爆幾粒核彈

本來六一二中信大廈已經好轟動已經比其他核彈覆蓋咗

而家根本日日新鮮日日甘

由痴反光膠紙之後到加金屬環
鍾意點diy 套gear 都得

唔好話扑穿頭

一打一拖 隨時皮肉都刮到出黎

DKLM 有牌爛仔

還拖
屌你老母

香港警察暴徒

唔怪得打到個阿叔頭爆血

有尖頭
打中會插傷人

這正好解釋了警方何以一直拒絕成立獨立調查委員會

有需要咁做
痴撚線

Push 佢老母

黑警濫暴

正一畜生

以後可以殺人

係勁既洗撚做依啲小動作咩
出黎隻秋咪又係比人打到仆街

推 拉哂班🐶

狼牙棒呀

加釘都得

黑警死全家

唉 我相信而家就算警狗打死咗人都唔會有事

天真過天真嬌

屌你老母死黑警

咁我地咪有樣學樣囉
佢加得我地就唔加得?

想打死人先安樂 屌佢老母死黑警 唔知班白警可唔可以提供資料 隊死速蟲小隊

妖

當你以爲已經夠恐怖 夠驚嚇 夠過分，點個一獲勁過一穫，將之前既野掩蓋曬

烏克蘭警方係2014將金屬物品加入stun grenade入面，增加殺傷力

而家啲嘢根本多到追究唔切

全部嘢都要好好整理keep record日後繼續追究

推啊

含撚啦狗仔

Push.

Push

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

狗都不如呀人渣！

殺人犯

畜牲 殺人犯 狗

呢啲算唔算蓄意謀殺

屌，一扑頭都穿

黑警正畜生！
改裝警棍目無法紀！

直頭謀殺啦，仲濫權？

－陣Pprb出嚟話呢位唔係差佬係暴徒都仲得！
因為都冇狗牌！你地吹得我脹咩？
係要跳出跳入呀！

diu

即係狼牙棒既效果

唔推唔撚係人

呢種做法真係黑社會先會咁加強武器攻擊力

死黑警

得，捉到你坐十碌咁姐⋯軍政府，兼有政府撐腰
睇怕真係要佢內部自己瓦解先打得贏

我懷疑係俾人擺咗上老豆搵仔嗰位女警
得佢一個係發洩
其他克警都只係欄住佢

究竟黑警個邊係咪弱智架成日雙手奉上罪證呢d咁容易比人睇到既武器都用
定係真係覺得食硬你吹佢唔漲

點樣可以送曬佢哋上軍事法庭

推上國際

好陰毒

cls，已有強裝備，重要加埋啲陰招

屌佢老母 推啊

推爆佢

正癲狗

推畀外媒

意圖謀殺

推到有英文文宣

唔明點解要加重外傷
舊屎啲差佬都識得攞返本電話簿

仆街 推爆佢

簡單黎講就快逼到人升級武力
煲大啲 呢啲新聞

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

Same answer: 呢個係前線嘅決定

根本 香港警察 = 黑社會

真係想打死人

又有哂證據
愈黎愈多

呢D仲唔係殺傷力武器? 狼牙棒

屌你老母黑警死全家！

延時環

push to international

下次拎皮牛膠紙痴把刀仔落警棍頭

有兩隻畜龍負皮咗

差婆既自慰環

屌，唔怪得打到人成地血

鄧x強教?

推
等上軍事法庭啦1

仲狼死過牛屎佬，痴孖根

賤格

推

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

係衰過黑社會
速龍受過嚴格訓練唔會唔明白殺傷力

暴徒

你班黑警係咪想清白？
成立調查委員會 乜都公開晒
無做過驚乜？

死仆街 軍事法庭見啦

Dllmcls

下次直接出枝狼牙棒出黎打人班高官都會高度讚揚

不銹鋼喉碼
同用釘槌打你係一樣

反正都咁倡狂，下次加流星鎚，加埋火屬性啦

ny times 都出撚哂六分幾鐘實錄啦屌
唔明點解冇外國做野

嘩痴線

天馬流星棍

成班畜生

想攞命

真係冇兩個都唔會比人告

黑警正仆街
各位前線小心

好仆街

終於可以證明唔係改圖
蘋果好波！

狼牙棒

黑暗到仆街

根本就係白衫著左黑警衫再打人
又無委任證, 你證明到唔係黑社會同警察同一班人咩?

push
=============
光復香港 時代革命

學到野 啲環準的缺貨

準備

班黑警已經無人性

殺人警察

屌你老母呀 關矮仔撚事

賤格！禽獸不如！

黑社會

呢個咁樣加環係咪警例容許？

需要高清相做文宣 貼連儂牆

。。。

死淫雞
咁撚陰毒, 抵你比狗屌,

非法改裝？
定警隊允許？
詳細交代
愈爆愈多野
屌你老味
愈來愈黑

光復香港 時代革命

推被外國傳媒

咪又係強力譴責示威者

又可以收9 班藍絲皮
推到上國際

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

似係啦 搞大佢啦仆街
起佢老母底再call記者

推呀！！！！

Dllm

咁都得

可以點投訴

不推不是人

政府已無力管治警隊。時至今日黑警仍然無法無天，唔戴證，亂開槍，全因有中聯辦係背後撐腰！香港市民再同政府對立再無意思，只會被黑警從中收割！要令警隊留下血的教訓！

利申：琴晚發夢果陣有人咁同我講，係咪玩緊gta?

小心抄車，要check清楚嗰個可能係發光環

畜牲！

推
殺人啊

死食屎狗！想攞人命！

屌佢老味
推上國際

真係好撚仆街, 推撚到警犬回應
我喺度求下大家，武器要有啊，我地淨係upgrade防具係冇用架

CLS黑社會

黑社會打人個陣你班速龍狗去咗邊呀？

嘩

喂喂 你班賤種黑警又解釋下啦

垃圾黑警

推到佢仆街

警犬冚家剷

傻啦
班藍絲根本覺得無問題
係Fb叫班差佬打死哂班示威者
呢班先最無人性

無法無天，你班黑警仆街陷家產啦

希望佢地老婆都套環，無仔送佢地終

有機會，，實打爆你班狗春袋

黑社會嚟，冇委任證

班速龍威威啦

屌你老母 死黑警

收皮啦 畜龍小隊

呢個叫喉箍 有不同尺寸係水喉鋪買 箍完用甩甩扑上緊就ok

喉cool 黎咋嘛，吹到口釘咁

班速龍係真係想打鳩死人，最嚴重係班狗根本唔洗負上責任，屌

真正既暴徒乃政府份子
賊喊捉賊

你俾佢打一下先講

On99

推到班黑警仆街

推到上海牙

推！

係咪村民黎

死左人都話執行工作無刑責
咁做乜都得啦

Link?

kxxx pxxx? a194

大力push

畜牧

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

推到國際

我包見血

社會垃圾

上咗國際

仆街黑警

香港人權監察總幹事羅沃啟稱，若警員未經警隊批准便擅自在平滑的警棍上擅自加裝金屬環或其他硬的突起物，不但會令被警棍打傷的市民傷勢加劇，而且更已屬「非法武力」，因警隊對防暴裝備有嚴格的規定，警員執勤應付衝突時一般只能使用指定的武器，不能擅自使用自行改裝的又或是私家的武器。若證實有警員使用改裝警棍，他會予以譴責，並促請警隊徹查事件，向公眾交代。

羅沃啟解釋，警棍原本是平滑的，若打中示威者，力量會較平均分佈在棍身，對示威者的傷害較小。但若警棍擅自加裝了金屬環或其他硬的突起物，會造成兩種危險：第一，凹凸不平的棍身會對被打的示威者造成較大的傷口；第二，若警棍上的突起物如金屬環首先打中示威者，揮棍的力度會變成高度集中在面積較小的金屬環之上，加劇對示威者造成的傷害。

呢張仲清晰

有無人知點樣去國際投訴？

Dllm
搞撚錯
推爆佢

係咪又叫我地向監警會投訴？

係鐵 硬物嘅話

肯定算係私刑 想殺傷示威者

仆街
呢樣真係打得死人

根本就想打死人!

擺撚到明係想打死示威者啦 成撚日用驅散做藉口

屌你老母
死黑警！

p

pish

直接send去國際人權保護組織

仆街

呢d招數應該係黑幫諗出黎嘅自制武器

一個防暴警察竟然會學埋

嗰啲叫hose clamps，冇乜人會叫佢做jubilee clips

屌你老母 畜龍

以後以毒攻毒

一定唔查

點解冇高清圖？

推爆佢老母

指虎有冇聽過？

我套手指到打你一拳 睇下你洗唔洗入廠

有無link? 即send

Cls

無法無天

唔怪得下下仆頭即見血

咁又點
擺明做鳩你又點
擺明話你知佢警黑合作
擺明全政府貪污犯法
擺明監警會唔會幫你市民
擺明所有校長都擦共產黨鞋

就當佢擺到明 咁同你講 香港就係咁架啦
咁你又可以做d乜
而家根本就係咁 就差佢未講出口之馬
成個社會氛圍 都仲停留緊講法治
仲講要點投訴 點拍片揾證據

律政司擺明車馬話 我係唔幫你市民架啦
搞唔掂咪人大釋法囉 任佢演繹
政界 法律 教育界 警察 黑社會 立法會
全部都係佢既人
上一代究竟係幾禁無能 點會有可能全撚部都係佢既人 今日先突然醒番咁

最恐怖係 睇到呢d狀況 仲想同佢講道理
用佢set比你果套投訴機制 黎投訴佢
佢set得比你 就預撚左佢唔會輸架啦
遊行仲同佢申請？比警察打揾監警會？比黑社會打揾警察？貪污揾icac？揾律師？
立法會？.....

[Now 新聞] 【最新】「光復元朗」申請人鍾健平涉嫌煽惑非法集結被拘捕

傷口會對認唔到係警棍做成，好撚可恥

話改圖個個真係on撚9
你估咁撚易改呀 唔使較pixel配色搵素材既
話整就整咁快update到既

無法無天到就算俾人影到
克警都唔需要承擔任何後果 Ai...

屌你老母黑警不得好死多行不義必自斃

有牌爛仔

推撚爆佢 重點一定要spread俾國際知 已經超越左立場問題 係好撚反人道 請文宣組做野

呢單有証有據
煲左呢單先

仆街, 死黑警

聯合制裁

#194

推到係佢地仆街

DLLM會死人架

魔鬼 一定要落地獄

光復香港！

想打死香港市民

又多單嘢

警察衰撚過黑社會

更容易合法殺人， 感覺上又沒有槍殺暴力， 具欺騙性。

行山杖都要升級

冇分別，兩邊都冇牌爛仔

我無野講

黑警仆街就梗㗎喇 但係得對眼 仲要唔似 唔好夾硬嚟先得㗎

無number 點投訴

123

點樣係國際間投訴你個黑警？

we are negan

即刻諗起老豆揾仔

完全同一套哲學

不過一個正一個反

應該好多媒體都影到

屌你老母

你仆街啦

係咪可隨意改裝，係我下次出去執勤時整支狼牙捧

狗女嚟

真係冇

今鋪盧偉聰唔係諗住咁算呀嘛
罷明私刑黎喎 一係就係佢叫加上去
一係就條速龍狗自己加
點都要有人出黎啦

好撚嬲

好撚毒

仆街！

由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

多謝蘋果

尼根

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

女狗黎

推...

dklm, 打市民就咁撚英勇

正仆街

殺人放火金腰帶

dklmch
推！黑驚死全家！

一定係自己加裝

快backup

快backup
相：

片：

一哥今次無得拆啦

好恐怖
屌你老母黑暗到

一定要追究

有有國際性既紀律部隊組織可以出聲讉責 ?

蘋果做到野

其實佢地都擺明打尻你班友
佢下次拎支機槍掃射人群都唔會有人捉佢地
成班黑警都官官相衛
去到依加 差不多兩個月
有冇一隻狗係 因濫用職權打市民而被捕？
冇一個都冇
相反出去示威俾人捉既又有幾多個？
多到我都唔識數
高層就不停講譴責 有乜春用？
Btw每次見到依啲新聞 勇武只會愈黎愈多
香港人 和理非唔係冇用
而係面對香港依個政權係冇用
不過都係個句 兄弟爬山 各有各做

呢件事唔可以就咁算

佢使撚同你拆
根本上佢地而家鍾意點就點

黑警想殺晒所有示威者 而唔係驅散

無NUMBER 佢拎刀你都吹佢唔漲

私刑啊你老母？

這些是正式錄用的警察嗎

痴撚線，加喉cool，遲d咪可以加長釘

問呀

垃圾人渣

有問,Madam Yu話會跟進喎

黑幫：

警察：

又唔答

白痴仔 你當我冇用過呢度喉cool 呀？ 5金鋪5蚊隻拎黎套水喉既野吹到打人可以打到入廠，呃細路你就得

嘩屌
狼牙棒
死警死全家都唔撚夠

咁撚樣都得咁不如下次加刀片啦

中聯辦葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

一開始成日有人話抗爭者點點點做會失民意
但班毅進仔就一直將民心推向抗爭者

up

交代

追究到底 屌你老母

記招叫記者播片啦

Le d警察重有冇人性?

搵幅 藤條上鋼珠。

一脈相承喎屌

可以咁架咩？

班防暴都冇速龍咁癲

個呀叔個頭爆到咁嚴重 極有可能同金屬環有關

屌你老母殺人放火金腰帶

你真係唔識架喎
不過唔緊要等工程佬我教下你初中物理
本身警棍已經注鉛
就咁扑咁大面積扑得狠分分鐘都會骨折/骨裂

又，驚你唔識英文
壓力等於物體單位面積所受的垂直力(P=F/A)
你將受力點由警棍表面面積咁大 大大減到喉箍突起果一點
受力點個壓力大左幾多倍呢
可以推斷傷者係必定會嚴重挫傷/骨折
打中重要器官係可以即時大量內外出血
係非常之危險架

推比頭先個8婆pprb睇啦，問佢咩都話唔知，用大燈閃記者又話唔知，乜撚都唔知

極離譜！

推到黑警仆街

同問

蘋果做到野

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

dllm!

推到佢上國際

咁多位推嘅同時推埋現場情況

諗下坐幾耐

唔怪得會打到人爆剛啦